# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 15:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/apps.py:7 account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:16
#: account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:18
#: account/templates/tsiahpng/layouts/includes/nav.pug:6 account/views.py:26
msgid "Account"
msgstr "帳目"

#: account/models.py:13
msgid "Passbook name"
msgstr "帳本名稱"

#: account/models.py:17
msgid "Ordering"
msgstr ""

#: account/models.py:21
msgid "Active"
msgstr ""

#: account/models.py:23
msgid "Unselect this instead of deleting passbook."
msgstr "以取消選取代替刪除帳本。"

#: account/models.py:27
msgid "Changeable"
msgstr ""

#: account/models.py:29
msgid "Unchecked if users are not allowed to make changes."
msgstr "取消選取以禁止使用者變更內容。"

#: account/models.py:33
msgid "Note"
msgstr ""

#: account/models.py:37
msgid ""
"You can warp text by *stars* to <em>emphasize</em> it, **double stars** to "
"make it <strong>bolder</strong> and ~~tilde~~ to <strike>delete</strike> it."
msgstr ""

#: account/models.py:42 account/models.py:78
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:17
msgid "Passbook"
msgstr "帳本"

#: account/models.py:43
msgid "Passbooks"
msgstr "帳本"

#: account/models.py:64 account/models.py:125
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_user_balance.pug:16
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: account/models.py:82
msgid "Date created"
msgstr ""

#: account/models.py:86 account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:35
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:26
msgid "Title"
msgstr ""

#: account/models.py:90
msgid "Related order"
msgstr "關聯訂單"

#: account/models.py:99 account/models.py:135
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:10
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: account/models.py:100
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: account/models.py:114
msgid "Record created on {create:%Y/%m/%d %H:%M}"
msgstr "建立於{create:%Y/%m/%d %H:%M}的活動"

#: account/models.py:139 account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:54
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_user_balance.pug:15
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:41
msgid "User"
msgstr ""

#: account/models.py:146 account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:55
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:42
msgid "Change in balance"
msgstr "餘額變動"

#: account/models.py:149
msgid "Transaction"
msgstr "交易紀錄"

#: account/models.py:150 account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:39
msgid "Transactions"
msgstr "交易紀錄"

#: account/models.py:155
msgid "[{event}] {user} ${balance:+,}"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:14
#: account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:16
msgid "Home"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:20
#: account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:60
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/passbook_card.pug:26
msgid "Add record"
msgstr "新增紀錄"

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:40
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:44
msgid "select users"
msgstr "選擇使用者"

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:58
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:43
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_user_balance.pug:38
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:51
msgid "No transaction."
msgstr "沒有交易紀錄"

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:61
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:19
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_user_balance.pug:43
#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:55
msgid "Subtotal"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:65
msgid "Submit"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/create_event.pug:66
msgid "Reset"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:33
msgid "Personal balance"
msgstr "個人餘額"

#: account/templates/tsiahpng/account/detail.pug:41
#, python-format
msgid ""
"Current: %(idx_start)s - %(idx_end)s records. A total of %(count)s records."
msgstr "目前顯示%(idx_start)s至%(idx_end)s筆紀錄，共%(count)s筆紀錄。"

#: account/templates/tsiahpng/account/includes/passbook_card.pug:10
#, python-format
msgid "%(num_user)s users, %(num_record)s records."
msgstr "%(num_user)s個使用者、%(num_record)s筆紀錄"

#: account/templates/tsiahpng/account/includes/passbook_card.pug:21
msgid "View transactions"
msgstr "檢視交易紀錄"

#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:9
msgid "Time"
msgstr ""

#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:16
#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_user_balance.pug:29
msgid "Inactive users"
msgstr "無效的使用者"

#: account/templates/tsiahpng/account/includes/table_transactions.pug:35
#, python-format
msgid "Related to <a href=\"%(url)s\">%(order)s</a>."
msgstr "關聯於<a href=\"%(url)s\">%(order)s</a>。"

#: account/templates/tsiahpng/account/index.pug:22
msgid "No passbook."
msgstr "沒有帳本。"

#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:12
msgid "Also put this order on the bill"
msgstr "記帳"

#: account/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:21
msgid "select passbook"
msgstr "選擇帳本"

#: account/views.py:39 account/views.py:80
#, python-brace-format
msgid "Passbook #{id} not exists."
msgstr "帳本#{id}不存在。"

#: account/views.py:85
msgid "No enough permission for this operation."
msgstr ""

#: account/views.py:94 account/views.py:146
#, python-brace-format
msgid "Successfully add record \"{event}\"."
msgstr "成功建立紀錄「{event}」。"

#: account/views.py:98
msgid "Invalid requests."
msgstr ""

#: account/views.py:104
#, python-brace-format
msgid "Add record on {passbook}"
msgstr "建立紀錄到{passbook}"

#: account/views.py:131
#, python-brace-format
msgid "Order #{id} id not exists."
msgstr "訂單#{id}不存在。"

#: account/views.py:138
msgid "Order closed."
msgstr "訂單已關閉。"

#: account/views.py:149
msgid "Failed to billing."
msgstr "無法記帳。"
